【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

就係今個星期六
首先係屯門光復行動
時間：2:00 pm 集合 3:00 pm 起步
地點：新和里 至 政府合署

仲有元朗黨鐵站靜坐
時間：7:00 pm
地點：元朗黨鐵站

跟我講一次！
921 大西北
921 大西北
921 大西北

921 大西北

921！大西北！

推

騎牛騎豬嘅同我出嚟

Po 多D文宣圖俾大家

921 大西北

921 大西北

921入大西北

騎開馬

騎何妖果隻

921
大西北

屯元

一齊j娜娜

你j

不了
入黎睇你J佢

push

提一提大家 由於今次係民生議題 而且係上次光復屯公既跟進
參與者估計會少一啲啲 不過唔緊要
而今次驅散機會真係五五波

光復屯公都有五大訴求
1.禁打賞
2.投訴權
3.加強執法
4.正視設施不足
5.檢討公園管理

大家可以留意吓

記著 今次係民生議題

921大西北

921 大西北！吽～～～～～

921 大西北!

吽～～～～～
921 大西北

係時候叫連仔出一set 牛牛

呢張正喎

9 2 1
大西北

9 2 1 大西北

入屯門
入元朗

1/10

2/10

3/10

4/10 行動post冇人推

5/10

6/10 921 大西北

7/10 921 大西北

8/10 嗚 推啊

9/10

10/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

善心推post

行動post冇人推

推推推、行動

推行動POST

幫手推行動post呀！！！！

繼續推

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

我屌曬你地九龍港島友屎忽啊
次次港島發夢都一車車967，968，969，960，961，962爆哂咁出黎
914 天水圍親子途你地唔黎，話危險無得走，都算啦
今次屯門元朗都唔黎，你地對唔對得住一班住大西北既手足啊？
記住 921 只有晏畫光復屯門，夜晚元朗靜坐
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

推上熱門

921

推呀

入屯門元朗騎牛牛

921 入大西北

up

PISH

推行動post呀
得我一個推點推得郁呀？？？？？？
你班連登仲記唔記得死咗既手足呀？？
仲推膠post?????
行動post推土機出動

921大西北!

行動post推土機出動

[size=6]

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由
[url]

如果機場係春袋 商場就係紅血球

Push

聽日就係921啦，要行動post上

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

全部人入黎推